D5500配天涯鏡

巴打用開邊支一鏡走天涯
龍仔16-300
sigma 18-250

搭單問點解nikkor 18-200 行貨水貨差咁遠

點解要揀天涯鏡呢？

玩天涯鏡用16m 像相機啦

本身有tokina 116, nikkor 50.8g 想買枝18-200左右焦距
有無巴打指點下

Tamron 16-300

16-300 天涯鏡黎講唔錯，質素仲好過原廠18-300，而家大舖一手都係3 千尾仲有5年保

比幾張D90你睇, 原相直出